\section*{Appendix A - supplerende plots}
\stdfig{1}{dist_zoom}{Simulering af det linære og ulineære system med en
\emph{PI-lead} controller, hvor \emph{lead}-ledet er placeret
i tilbagekoblingen. Zommet omkring påvirkningen}{fig:dist_zoom}

\stdfig{1}{lin_ulin_12_6}{Simulering af det linære og ulineære system med en
\emph{PI-lead} controller, hvor \emph{lead}-ledet er placeret
i tilbagekoblingen}{fig:lin_ulin_12_6}

\stdfig{1}{dist_zoom_100}{Simulering af det linære og ulineære system med en
\emph{PI-lead} controller, hvor \emph{lead}-ledet er placeret
i tilbagekoblingen og $h_{1,set} = 100~cm$. Zommet omkring
påvirkningen}{fig:dist_zoom_100}
